我相信係大陸嘅特工殺人多過差佬

差佬殺人，邊個去處理屍體，邊個去毀屍滅跡

首先差佬全部瘦底，一定要用槍或者刀去直接取命，基本上照警犬嘅能力死唔去一定靠特工補刀

其次差佬殺人一定會所有差佬都知，日日返工吹水吹到咩咁，連邊個警犬射盲眼都知，講真句，要殺人唔一定要警犬落手，公安都得

警察殺人就解散警隊，公安殺人我吔搵唔到人報仇

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

差佬最怕OT冇補水，殺左人要付出extra time去補鑊

但特工職責就係殺人，驚犬見個手足就死，直接pass over比公安，只要香港境外未死，佢都係失蹤左姐

行動TG group:

每次都捉返隻狗泥check下係本地狗地大陸狗

不用分那麼細，都是一伙的

［新手篇］見到大家都慢慢開始突破心理關口，我有個建議比大家

公安殺左人，係冇法律可以制裁佢地

逃犯條例都係越境執法

邊有可能中共會同意香港嘅逃犯條例